有無衫係裡面其他色 外面黑色？

如題 唔知有無咁嘅衫 鳩行果陣就唔同色 集合就翻轉件衫著 完美be water 草木皆兵

一來方便 二來一散就散

我無嘢講我肚餓我有權唔解鎖我要去醫院

籃波雙面波衫

屋企有件雙面外套
黑色，反轉就係紅色